屌你老母浦和紅鑽真係4424 到離撚晒譜

入撚咗幾多個波位，咁撚樣都唔當入

輸好多！？

有個浦字既都係黑開

唔輸都係黑啦下話
誇張過林伯個球好撚多

撐你
成日話日本仔點老實點有紀律

開波唔準時都算
成日都有假波

根本骨子裡同支那人無分別

咪又係輸

和富大浦

十六蒲

我仲以為紅鑽會開波比返一粒人
屌佢點知當冇事

link?

有個浦字都黑到冇譜

日本紅魔你估流既?

唔止呢球，成場波都假啦

唔怪得啦

win 錢爽